[Tiki-taka]哥狗疤VS哥狗鏝

哥狗疤:
哥狗鏝:

大家講埋原因分享下

疤果隊撚到摩狗輸到喊要敗走西超

當年巴塞未打
已經有種贏硬既氣勢

曼城仲未做到

正皮，因為垃圾利嬴到
硬係覺得哥狗鏝最盡4強
哥狗疤果陣你會覺得係冠軍相

有美斯已經唔使比

messi, xavi, iniesta, alves
太屈喇

前場 MVP>阿古路+丁力+辛尼
中場 相近，巴塞配合度較高
後場 閘 丹尼爾+艾比度>mendy walker
中堅 相近，曼城中堅深度略勝
龍門 艾達臣>華迪斯

當年巴塞四大天王真係可遇不可求，特別係美斯，門前所有機會都用盡，丁力個堆浪費幾多必入球。

一個美斯已經差幾皮啦

六冠疤係我睇波咁耐唯一一隊覺得佢一攞到波就會入波
國家打批個個攻勢都好得人驚

前中後都贏鏝半班

係中場得迪布尼大衛施華五五開

六冠疤=歷史第一隊

完全冇得比

淨係美斯仔都唔駛比鳥

全盛沙維小白仲好波
六四啦

見過咁多隊波，
唯一覺得當年巴塞係無敵既

拎咗歐聯先比啦

哥狗來計

佢教三隊波
巴塞係得個龍弱過日後兩隊(艾達臣，紐亞)

其餘右閘丹狗 中場Xavi Iniesta Busi影帝嘅組合
日後兩支球隊都比唔上 就算而家迪布尼幾強都未到嗰個位
雖然中堅可以話三隊差距無咁大

不過唔好講美斯 直頭超晒班 利雲 牙路都要差一班

不過而家鏝勝在年輕 仲好有Potential

唔好掛著講美斯
曼城其實都有個差唔多既 亞古路

當年哥狗走先定摩佬走先

差唔多
哦

5比0侮辱性大炒賤皇蝗
留低粒膠就OK?

講緊身高？

呢兩隊超班霸 你老母都教得掂

鏝勁係因為對手太廢
佢歐聯入4強再講

識波

身高？

國籍

跟本冇可比較嘅地方
美斯就係原因

美欺實在太癲

一個係世界級球員
一個係舉世無雙 前無古人 唔知後有冇來者既怪物
點差唔多法?

冇睇過曼聯？

廢sir暴連剩係英超無敵，出到歐聯無得打多4個就輸比哥狗疤

不如請番哥狗番去教疤
佢都做左幾年實驗
係時間番去幫手重建

而家疤好差咩?

球員老化問題嚴重
依家都仲ok
過一兩年唔知會點啦

咪買左人

個陣冇沙維都以為收皮
最多咪冇咁次西甲用一年買人夾打法

買埋基士文
就完全冇老化問題了

最大問題係美斯老化，進攻至少跌幾個grade

5比0係開頭
之後摩狗都有贏西甲

唔講個人能力同埋門個下
只係tikitaka的流暢度都差1至2個Grade

分分鐘贏埋
而家皇巴都頹 得psg可以打下

巴冇贏一兩場又頹

上兩年都係一個月全面崩盤 睇個勢真係危

疤都仲係未敗喎

連老廢都話當日係溫布萊3-1佢隊獌狗既巴塞係佢教波咁耐之中遇過最強既球隊

哥狗鏝仲未證明自己
完季再講

國藉一樣添

Tiki-taka最後咪又係摩佬破左
國米歐聯Ko一次
皇馬後期又破一次，聯賽輸2:1，國王冠俾巴利傳俾3秒後自己
最後其他隊都識破，對住拜仁即刻飲7喜

唔計美斯其實唔會差好遠,呢隊鏝勁在唔洗美斯呢d一扭幾嘅個人能力淨係猜波都做到機會入咁多波，無美斯入波數量都拍得住當年巴塞，我覺得呢隊鏝先係最體會到哥狗嘅足球概念。

是日笑話

贏一次就破左
你睇下雙方對賽往績啦

記憶中2011年個決賽席位都係黑返嚟 好似係

全盛雙核差唔多?

係
疤所有冠軍都係黑番黎 岩唔岩聽

果場死廢老比疤踢到差d爆血管手震咁 笑死

而家隊鏝仲打多瓣高波
行軍速度更勝六冠疤
係後防成日爆

全盛疤 個種感覺同呢家鏝差好遠
個種球場控球力 同 彈彈波都係
呢家鏝都叫傳得好 但真係feel唔到完全控制力 中有個種彈傳彈到後防完全散的恐怖
鏝打強隊感覺唔到係有完全的控制權
重會feel到有機會輸

對拜仁時哥狗已經唔係教練
嚴格黎講已經唔再係佢隊波佢戰術
我都反疤
但fact check唔該做好少少

六冠巴俾車狗剋到應
之後幾年個隊巴先最癲

美斯一個已經有哂迪布尼，施華，阿古路同史達寧既功能

11年最誇
09未有咁勁

哥狗疤傳控強啲
哥狗鏝攻勢直接啲

哥疤對摩蝗
哥輸左兩次 一次係牙朗國王盃加時下半場絕殺 一次係聯賽2:1
哥和左三場左右 其餘全勝 唔好唔記得個時蝗疤一年踢7場
哥走後第二年巴利先去蝗
出道咁耐 哥好似只係輸過三次比摩
下次你不如都係睇左波先回post啦

哥鏝控制力冇哥疤咁恐怖 亦冇哥疤咁行雲流水
鏝應該得11年疤既6成左右
不過哥都係教左兩年姐 無論佢教疤定拜都係第三年先開始巔峰

龍門唔認同，唔覺vv<ederson

鏝D人又後生

買左馬列斯就有得鬥

馬列斯呢啲三流球員買咗拉低鏝整體質素

邊個走人先？

講到去極端就合理咩師兄

躝啦柒頭

有撚埋球證 歐洲足協幫 疤狗緊係無撚敵啦

差成2班都持黎比

疤既時候最重要係哥教一隊前一年教B隊然後帶左帕度同影帝果d上黎 好多都已經熟悉佢既踢法 加上隊波大部份人腳都係青訓出黎 大家都能夠好有系統咁踢 最簡單YaYa做鏝到既keyman係因為疤唔要佢逼走佢

個陣勁到有地球聯合軍反疤
唔係個期摩狗點會有咁多契仔

個期既死疤狗勁到未打已經預輸

歷史第一咪又係要靠黑哨 食撚屎啦死疤狗 仲六冠

地球聯合軍係因為疤狗勁咩？
因為巴塞演藝學院同北京電視機咋
仲有怎樣才算贏巴塞
訓撚醒未

識貨

咁而家反獌咁多係仳表曼連好勁?

哥鏝踢得直接好多
哥疤係勁 不過睇波會悶死
不過因為哥鏝踢啲波快左 失誤都多左 比後防既壓力都大左 所以無左哥疤個種控制力

拎走美斯既話我覺得可以踢到5:5波
放埋美斯落去既話其實都真係無敵,
一係佢地班波太唔順入唔到波, 一係對面超水準901守到

6冠嗰陣根本冇得打既
好似一班識踢波既人對住班唔識踢波既人咁

mvp好屈
10-11差唔多成班都全盛時期
villa 美斯 柏度
小白 沙維 影帝 特警

當年邊隊贏到疤就有種爆機既感覺

當年柏度同美斯係禁區頂d one two 真係j撚死

Ching心水清

不嬲

等於米高佐敦的公牛隊

討論下哥狗鏝同哥狗拜仲好啦

Lewandowski
Costa — Thiago — Muller — Robben
Alonso — Lahm
Alaba — Boateng — Martinez
Neuer

Sane — Aguero — Sterling
Silva — KDB
Fernandinho
Delph — Laporte — Otamendi — Walker
Ederson

感覺上哥拜氣勢強d
哥鏝勝在有KDB

但鏝年齡上有好大優勢

Delph — Otamendi — Stones — Walker

咁會好D

鏝咪又係死摩狗

同埋Aguero 換Gabriel Jesus啦

屌你老母az687
耶穌入得8球就返去洗廁所啦